有冇人研究過委內瑞拉政局？可以入嚟say個hi嗎？

我準備出篇文分析委內瑞拉同香港的分別